六月飛霜 世界怪得誇張

對奶細得誇張

天氣好凍呀師傅